★估】今年股災，恆指最低位係幾多？

8000點左右

滙豐會唔會$10？

4點前應該V返小小，全日插200點左右。

1478 睇20

29000

Lowmore就好啦
賺大錢

2點

佢15.9賣哂

低過21000

23412

跌親就開股災Po
幾時先真股災？
好想買正股sh班望住自己個倉-70幾80%

應該跌到70左右

支持老貓

今日已經係小形股災,再跌幾日可能就係大形股災

呢個又係痴線, 個個po都係留呢句

今日好似已經到左低位

今年個底已經見咗喇

All in 7500 未？

哭泣瑪莉再臨

陰乾式下跌, 慢慢跌, 先有威力, 等你地班仆街會反跌, 越撈越跌
跌到24000 先

唔玩啦，比返錢我

29423.35

關你撚事咩廢老老綜狗